
                      Aunque parezca increible, soy generoso con la nota que le doy, y se la doy porque como comedia fantástica funciona, te ríes, pasas un buen rato en familia y nada más, como película de cómic es un insulto, sobre todo, por esa obra maestra en la que en teoría se iba a basar, que es el apocalipsis nórdico, en el que Thor termina matando a los asgardianos para posteriormente suicidarse, esta cosa, no es así. Este esperpento es una parodia de dos grandes sagas de Thor y Hulk, que no son otras que Ragnarok y Planet Hulk, es como una versión de las parodias de las películas de terror llamadas Scary Movie, con el insulto de que todavía no se ha hecho la versión seria y directamente te sacan la parodia insultando al cómic, poniendo el título original y no uno de humor que te haga suponer que verdaderamente es una broma.
Qué te ha pasado Marvel? desde que Disney metio su mano definitivamente, aquellas grandes películas con las que comenzaron, solo quedan ya como un bonito recuerdo, Iron Man, Thor, El increible Hulk, Capitán América el primer vengador, Capitán América el soldado de invierno, Los Vengadores y Guardianes de la Galaxia, con estas terminó el gran universo Marvel, porque a pesar de que en algunas de ellas Disney iba metiendo mano, no era tan bochornoso como lo es hoy en dia, destrozando grandes sagas de los cómic como Civil War o las ya mencionadas y destrozando a sus personajes, conviertendolos a todos en payasos irónicos o inmaduros y así que todos sean como los Guardianes o Tony Stark.
Lo más lamentable es la ¨CRÍTICA ESPECIALIZADA¨ en su afán de hundir las obras maestras de la competencia y poner por las nuves este tipo de ¨COSAS¨, será porque Disney es muy ¨SIMPÁTICOS¨ con ellos? no lo se, y como no lo se, no me voy a meter, pero no puedo evitar pensar mal y que la gente vaya al cine por lo que dicen los supuesto profesionales, llega a ser molesto para que se puedan hacer grandes adaptaciones y no insultos como estos, porque si esta ¨COSA¨ no recaudase tanto, Disney-Marvel cambiaría su forma de adaptar grandes sagas del cómic.
Por favor Joss Whedon, vuelve a Marvel y soluciona este desastre...
        
            